00001 長和派息通知

00001 長和於2020-03-19發布董事會公告，派發股息（1股派股息HKD 2.3000）。除權日是2020-05-19，如有持倉，資產將會發生變動。預計股息派發日期是2020-05-29，實際派發日期請以上市公司公告為準，系統將於1-2個工作日將股息存入您的賬戶，具體時間以實際到賬為準。詳情請查閱上市公司公告。

有收入六月可以再捱下

幾好,扣完升番1.4

升到幾錢到 先諗住放？

一日未收到錢都唔係你

跌咗幾十蚊升幾蚊

誠哥一日未死一日都唔甘心跌咁多

誠哥D股最驚係佢瓜左。

點解長和有成2.3息, 長實得1.58? 公平咩?

其實點解？ 我見有d財演都係咁講

但長和日日除淨咁制

長實升得好咁多 加埋股本細
都合理

當賺左息

驚咪平日走

長實升得咁勁

佢個仔。。。

大仔九成九有ptsd

有排都未翻到家鄉

月尾報業積，預期大減都照升

大仔都老了，之後仲有邊個接班

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

今日入左？

55蚊溝唔溝好成本58

唔係 上兩星期

下次大跌先溝。

長和長實系都係咁跌

咁應該跌到幾多先溝

每跌 一蚊就溝一次，看最後誰在裸泳

誠哥

CHING我都坐緊1113
48.5買入

跌得咁勁係咩事

跌多陣就溝

1仔 55.35入
坐緊

聽日又掉 56蚊入 幾時回鄉

0006
一國一制
香港隨時滅市
輸d都走

中美實開波
依加一國一制仲點會唔仆街

長和都好過長實
長實仲有唔少項目響支那

你不如唔好玩股票

本身己經有排未翻到家鄉 聽日都唔知又會跌幾多 屌

誠哥中美兩邊唔到岸，香港人縮影，唉

你覺得會跌到幾多

點算好

完全大穫
我57.25同56.20買入
而家都唔知點算好........

重貨？

揸長實係咪好過長和

仆街adr得返51蚊

等訓醒欖炒
10%cutoff

點搞呀今鋪，得番52蚊，溝唔溝多手好

56.5買入1號仔 有排都返唔到家鄉

等到$48先好溝

屌
派個少少息就嘈

一年後

大把人買得貴過你 一年後冇事啦

鐸距一早收到風啦！

唔去兩會等俾共匪清算
以色列化淡廠又叫停咗

美國人當你係終国人
共匪又唔當係自己人
正宗兩面不是人

唉屌

屌均價七十三呀仆街 未沽

除淨左就走左貨，但係都無諗過跌成咁

昨日46.6入左2手
以為低位入
今日低到懶哂屎

差唔多

退休嗰期買？

我記得17年左右入
佢曾經彈過上10X.

唉
諗走好耐.....希望誠仔長命少少, 等我蝕少D.

巴打唔緊要有我陪你
97蚊 20手
不過之後都有溝

唯一安慰就係個陣叫我入5號嘅人無心情串我

我53蚊入左5號

唔緊要 仲有機會....仲有

一年之後都唔知變成點

唉你講中啦，就黎見49

貪派息入果d最抵死
交學費啦

今日收市前溝 搏星期一反彈
或者等多個月

咁你派息個時唔知會立法嫁

又衝出黎柒 屌你老母 你先知？未買六合彩就知六合彩開幾多號？
你咁撚巴閉就唔洗上連登啦on9仔

好多收息股每次除剩完都跌返多過d息架啦
笨撚柒仲要發窮惡 抵輸啦

重申一次
因為政治而買既抵輸
因為收息而買既更抵死

佢一退休就跌到依家

你有幾多貨係手，我有兩手 56都係

我都係兩手56

2手 55.3

1手58

500 * 9
我 1000*7

1手56 走唔走好？

1手57連1手9毫生命科技

無奈坐艇中

長實洗唔洗跌咁多先

坐艇坐多個月先
返正都係輸幾千蚊 少事啦

你等唔等呢d錢洗先，唔等咪擺多陣

我56 2手，諗住長渣

溝…

驚長遠無乜機會升

均價 69

0001 57蚊4手
0775 1蚊25手

慢慢坐

0001 均62
1038 均52 10幾萬貨

點解地產股跌得最勁

0001 均57
0775 均1
10幾萬貨

無咩野既。 應該

1手45 1手64

正股驚閪
你擺多5年誠哥重在生應該返到家鄉

公司 方面 其實唔驚
但聽人吹風 係咁講 私有化 先驚

遷冊就有機會
私有化就唔會既 食得起都唔一定要食姐

我70蚊樓上
真係有心理準備要輸一半
今鋪真一國一制

其它股都跌到仆哂街 佢點樣可以唔跌最勁
香港地產股呀 收皮收得最勁既就係佢

遷冊既話 用返市價計 ？？

學術地去睇，所謂一國兩制五十年不變其實係講資本主義下香港土地既使用權不變，即係2047年前既土地租用權(事實上香港買樓其實係租樓，法理上一到2047 你層樓都可以係歸國有)。

依家提早輸一國一制，即係即時可以地產商「買」(其實係租) 落d地唔係佢地係國家既

英國Ban 華為5 g
改名做 長跌算啦🥺

外資同基金都唔睇好香港前景，爭住沽
港資公司冇架啦，唔好諗有得大升，只會有波幅冇升幅，分分鐘估值下移

個人認為
所有同性李有關係嘅股票
而家唔單止唔應該買
仲要盡快一股不留
睇完現有國安法啲初步資料
如果我係性李兩父子
我會即刻離開香港

兩會唔去 上次10月1國慶都唔去
咁串仲唔郁你先?

瘋狂增持，擺明怕俾人搶公司

大家打算點做，賣哂佢？

我1113 49均價入

唔賣
坐多幾個月

1113 51有一手點好

慘
而家1號仔去到48蚊
57同56蚊都有入
而家應該點做好.....
大家俾D意見我OK?

你有幾多手

我有2手 56

我均價53，之前再short put左52.5, 48, 47

成15%，好慘

1038生意係咪歐洲多？

大家有冇用過樂活五線譜？宜家又落番去通道底

今日又除淨啦日日都除淨

??

日日都好似除淨咁跌

我都2手56
唔收息坐到54走算

所以長揸驚閪既，位靚應該考慮入返。

英國5g俾唔俾用華為？之後華為仲有無晶片去持續發展5g!

唔緊要！誠哥喺英國嘅電信業務發展5g 係用.......?

56.6一手
揸死佢 收息收10年回本

睇定多幾日睇下會唔會繼續跌

2手56.5

五十幾嗰啲好少事
我均價七十三呀屌

其實的唔明
長和關華為事？

輸死人，有排坐，80蚊買

跌到45再溝double

等緊除淨完入，同誠哥共存亡

大家有無留意 自從公佈國安法， 呢2日大跌 誠哥係咪無增持？

57 蚊,佢2仔爺有出手入 0001

我就係果時跟左機

以色列單嘢衰咗 仲有冇人睇到前景

1號仔跌到幾時先入好

我都想知

成本63蚊

日日都除淨

等佢回購私有化算啦

今朝49.2 走哂

你幾錢入

唉屌得番47.5
少左差唔多十蚊，蝕退場定溝貨好

Strong hold 啦
有多餘錢就溝
驚閪

真心諗住45入兩手

日日跌咁多 走唔走好

比10年時間我賺息回本

點解誠誠到依家都唔繼續增持

我都有諗過，只怕低處未算低

56.05入 47.9走了

高買底賣

49入左1手

止蝕 唔知跌到幾時

69.8入
準舖留比乖孫

買咗幾多

唔多 一手

等聽日業積仆街就買小小

都好d
遲d好快番本

o shit, 聽日幾點放

巴打好似55蚊入

我56 有兩手，本身諗住 收下息，冇諗過會跌到仆街

48.5放左

幾時派

150蚊插到落黎 仲買

今日派啊

誠哥話父母輩70件代用買6000長和, 今日就有900萬, 計埋息有3000萬

到你2060年睇返轉頭就會發現今日低位買1號仔好撚抵

咩叫70件代用買6000長和？

打錯字
用$6000買長實

70年代6000蚊已經好多